["球迷"最鐘意比較:o)] 丙朗美欺12碼命中率

詳細及來源:

炒左就收嗲啦 仲要唔係第一次呢啲緊要關頭炒

咁有冇球隊唔係領先時12碼既命中率？

C朗係歐聯 聯賽 同 整體 12碼命中率都高過MESSI

國際賽就MESSI就過C朗

Ok 知啦
美斯射12碼勁過C朗

話左美斯唔係廢架啦
成班ON99
隊友問題又話唔係

咪就係 唔係隊友拖累 球12碼會射唔入

100球先差3球都唔係好多
其實咪差一兩球

搵唔到 但整體都係美欺差d，我發覺佢射12M好撚細力(相比起其他人)

原來美斯咁高命中既咩 硬係覺得佢成日炒12碼

都唔計入黎做咩？

呢幾年狂炒

係人都知佢唔係廢
射唔入十二碼一定係啲廢隊友氣場影響個波個線路

小學生鬧交

值得一提的是，在最近10次主射12碼中，美斯於各項賽事只中5球，命中率跌至五成。

另一方面，美斯國家隊16中12，c朗11中7。

因為炒親大都唔係順境波，所以好多人都覺得佢成日炒

支那01收皮啦

因為呢幾年炒得勁
前幾年下下都入

數據上美斯12碼一向係唔差 其實大部份球迷都知
問題係曾經炒左國家隊最關鍵個球 多少都會增加心理壓力 下次再有追平或者要領先既重要入球 換人主罰pk比較正路

炒開有條路
洛賓